有ISIS嘅人無啦啦telegram 我

有無事架？

Help

蝦餃！ 暗號黎架 其實我叫緊燒賣

有無事架

汁定包伏 準備做聖戰士

Rip

下世小心d

下世小心啲

留名跟進

佢己經知道左你位置 樓主rip

樓主rip